齊支持余一鳴真龍天子佛教徒

古有上主派下天水圍墮天地獄獸 - 劉馬車 先師

昔有性愛大師龍心

今幸有大佛派下真龍天子佛教徒余一鳴

齊鼓掌